［16-4-2019］股市直擊+波神信眾區

入DB!我們信

DB!

D7DB!

d7db!

拿拿聲落去補GAP先......

rb ffl

DBisg

BCISG

垃圾轉珠無野打，有冇mobile game好玩？

大力轟啦好嘛...

破產之選 GBF FGO....

轟上去please

lm

向上轟

補即市GAP姐...

一興奮又出事

Drop la

小gap易補，大gap難逃

......

2382 $106 買左

D7PCBCDB!

要求剔除BC,納入DB!

fill gap?

磨撚死晒

呢三個交易日都痴撚線

拆埋D SP先

上證直撚到

人民銀行公開市場重啟逆回購，今日將進行400億元人民幣7日期逆回購操作，是連續暫停18日後恢復相關操作。

今日並沒有逆回購到期，因此單日淨投放400億元。

據路透統計，本周公開市場無逆回購到期，星期三將有3665億元中期借貸便利（MLF）到期，回籠等量資金。

又開cheat...

明9夾

夾肉銀肉險

DB LOR !

CHAK NG DOU P416

散彈單狙一車車咁出

準備9磨到收市

升到啪啪聲ar ching

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，預料港股短期仍會是上落市格局，恒指波幅區間預計在29,600點至30,300點水平，近期策略主要為「高沽低揸」。

他重申，現階段不宜入市買貨，上望空間不大，利好因素亦大部分已反映，反而可博恒指向下調整。

他指出，現時利淡因素仍未發酵，不過一旦發生，相信股市會急速回調，恒指一旦跌穿29,600點，或會跌至29,000點，甚至更低水平。不過，若投資者早前在三萬點以上已部署淡倉，建議可先行食胡。但仍要保持淡倉，博恒指向下突破。

tai c strong put

30032-

成篇野都cls,叫人高沽低渣,食淡倉但又keep淡倉實中

u day one know tai c mei

433分 CHAK DOU 戰術VECTOR

上證日日都咁樣點攪呀

vector噴彈好快...

gap die gg

VECTOR+狂戰+壓力+70%爆率=輸出驚...

馬明

全世界停工

男友人落藥迷心穎 安仔見義勇為助脫險

良好市民

順手食埋

爺西真cls

點解可以係咁出金手指

高低位1舊

2月開始逐月delay，de到5月.....Phat班撚樣不如去食一食屎先

睇左片 賓穎好狼

淫西

涉及爺西已經唔可以用常理解釋

夾足全日

最近有啲黑，一落場一日夾左400+

GOD

SG + DB! = ?

史神呀.....
咁有無keep倉過夜
全力g持

Dim play ar.....

兩色同時四消

死肥JAI又坐住個腦

CHAK NG CHAK 話匣子 HO

都OK既 主要係用佢第三招技BUFF另一把主武射速